後生見識世界vs退休後見識世界？

後生-
優) 年輕力壯，可以去/做好多難度較大嘅地方/活動

劣) 除非二世祖，否則好難去長期旅遊，一黎冇錢二黎冇假，或者會俾人感覺不務正業

vs

退休-
優) 勞碌左半生，唔需要再為工作/生活煩惱(假如儲到錢)

劣) 身體退化，未必再負荷到長途跋涉嘅旅程

個世界咁大，究竟你去見識過幾多？定還是到你想見識嘅時候已經去唔到？

及時行樂喇，你肯定你有咩長命
一個招牌掉落黎就撚左喇

最大分別係心境唔同
就算係grad前grad後去玩都已經好大分別 莫講話退休後

老左冇得性旅遊

後生去完退休再去

利申 辭職wh緊 諗住比自己兩至三年時間周圍去
盡去自己既bucket list

所以我畢業就儲錢去南極

要辭職去旅行有好多顧慮，而最大嘅阻力就係點向屋企人交待同旅行後搵工

後生去.可以玩到邊, 識女識到邊.
老左先去. 參觀各地老人院